真心覺得兩邊都係損人不利己

英撚唔係真係大諗頭到要入決賽掛學人走線
上去對日本穩定入8強起碼有交代 去下面打哥倫比亞 隨時16強出局 到時真係全世界指住英撚個頭黎笑 八強對瑞典瑞士又係未必過到 炒巴拿馬唔係就覺得自己真係有實力到食硬呢d隊下嘛 再上一場對突尼西亞都係靠絕殺炸
落後緊都唔追 都唔知話你野心大定無自知之明好
比利時去下面都真係好有機會入決賽 又去上面打巴西法國 唔知讚你勇者無懼 對自己有信心 可以贏到尾定話你on9好 有得揀都唔揀入4強 決賽先對強隊 （當然重點係入到）
兩邊損人不利己既情況下
西班牙而家應該開心到震 又或可能一個唔覺意克羅地亞入決賽
牙朗應該徹夜難眠 個12碼入左或冇黑哨 走下線隨時複製16年場場0:0 1:0 入決賽登基

英撚過到哥倫比亞應該都決賽見

踼個世界杯都要驚俾你笑就大撚鑊啦ching

有位巴打講過 世人只記得邊個冠軍.英撚踢到落去遲早面對巴西;而家佢過唔到哥倫比亞呢關會比人指住笑鳩佢走線都輸.比利時好彩過到巴西 真係有機會拎埋冠軍. 一定信心大增... 破釜沉舟